{
  "Translate any tweet into multiple languages and then re-post it": "将任何推文翻译成多种语言并重新发布",
  "With the tweet translator, you can easily translate tweets into multiple languages and re-post them to your account.": "通过推文翻译器，您可以轻松地将推文翻译成多种语言并重新发布到您的账户。",
  "The tweets search engine helps you with Twitter marketing": "推文搜索引擎助您进行Twitter营销",
  "TwitterXDownload offers a powerful trending tweet search function, helping you track popular Twitter creators and trending tweets.": "TwitterXDownload 提供强大的热门推文搜索功能，帮助您追踪热门Twitter创作者和流行推文。",
  "The AI Writer helps you create viral tweets": "AI写作助您创作爆款推文",
  "Build upon millions of popular tweets, this AI writer helps you create viral content and effectively boost your Twitter influence.": "基于数百万条热门推文，这款AI写作助手帮助您创作爆款内容，有效提升您的Twitter影响力。",
  "More Features": "更多功能",
  "Movie":"超长视频",
  "New-Old": "由新至旧",
  "Old-New": "由旧至新",
  "Random": "随机一批",
  "Sort Type": "排序方式",
  "TwitterXDownload": "TwitterXDownload",
  "The fastest and most reliable Twitter video downloader. Free to use, no registration required.": "最快速可靠的Twitter视频下载工具。免费使用，无需注册。",
  "Home": "首页",
  "About Us": "关于我们", 
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "Other Links": "其他链接",
  "Contact Us": "联系我们",
  "All rights reserved.": "保留所有权利。",
  "Hot Tweets": "热门推文",
  "Load More": "加载更多",
  "Download Twitter video and all content": "下载Twitter视频和所有内容",
  "TwitterXDownload is an online web app to download twitter videos and all content to your computer directly. Twitter videos and Twitter GIFs are embedded in the tweet, so to download twitter videos online, you need to copy the tweet URL/link and paste it in the above text box. Our Twitter X download service will extract the twitter to mp4 link from the tweet and you can save twitter videos to your computer.": "TwitterXDownload 是一个在线网页应用，可以直接将Twitter视频和所有内容下载到您的电脑。Twitter视频和Twitter GIFs嵌入在推文中，因此要在线下载Twitter视频，您需要复制推文URL/链接，并将其粘贴到上面的文本框中。我们的Twitter X下载服务将提取推文中的Twitter到mp4链接，您可以将Twitter视频保存到您的电脑。",
  "All the videos and images are loaded directly from twitter CDN.": "所有视频和图像都直接从Twitter CDN加载。",
  "Frequently Asked Questions": "常见问题",
  "Submit": "提交",
  "Cancel": "取消",
  "How do I download Twitter videos?": "如何下载Twitter视频？",
  "Simply paste the Twitter video URL into the input box above and click the Download button. Our service will process the video and provide you with a download link.": "只需将Twitter视频URL粘贴到上面的输入框中，然后点击下载按钮。我们的服务将处理视频并提供下载链接。",
  "Will it really be free forever?": "真的会永久免费吗？",
  "Yes, our download service will forever free, no hidden charges or registration requirements.": "是的，我们的下载服务将永远免费，没有任何隐藏费用，也无需注册。",
  "What video formats are supported?": "支持哪些视频格式？",
  "We support all video formats available on Twitter, including MP4 and other common formats. The quality of the downloaded video will match the original.": "我们支持Twitter上所有可用的视频格式，包括MP4和其他常见格式。下载的视频质量将与原始视频匹配。",
  "Search Tweets": "搜索推文",
  "Downloader": "下载器",
  "Download": "下载",
  "Paste": "粘贴",
  "Free and No Registration Required": "免费且无需注册",
  "Download Twitter Video And ALL": "下载Twitter视频和所有内容",
  "Hot Creators": "热门创作者",
  "Follow": "关注",
  "Plugin": "插件",
  "Goto Tweet": "前往推文",
  "Share": "分享",
  "Explore": "探索",
  "Please enter a twitter status url": "请输入推文URL",
  "Invalid twitter status url format": "无效的推文URL格式",
  "Search Conditions": "搜索条件",
  "Search Results": "搜索结果",
  "Content Type": "内容类型",
  "Date Range": "时间范围",
  "Search": "搜索",
  "Clear": "清除",
  "Search results will be displayed here": "搜索结果将在这里显示",
  "All": "全部",
  "Week": "一周内",
  "Month": "一个月内",
  "Quarter": "三个月内",
  "Video": "视频",
  "Image": "图片",
  "Fetch": "抓取",
  "Re-Publish": "重新发布",
  "Tweets Editor": "推文编辑器",
  "Parse Result": "解析结果",
  "Re-Publish these tweets to your Twitter account. You can edit tweets before publishing. Also you can try use 'Translate to' to other languages.": "重新发布这些推文到您的Twitter账户。您可以编辑推文后再发布。也可以尝试使用“翻译至”功能翻译成其他语言。",
  "Go to https://developer.x.com to get your API keys and set App permissions to 'Read and write' in user authentication settings. Free plan is Enough, your API keys will only stored in your browser.": "前往 https://developer.x.com/ 获取您的API密钥，并在“User authentication settings”中将“App permissions”设置为“Read and write”。免费计划就足够了，您的API密钥将仅存储在您的浏览器中。",
  "You will publish $1 tweets": "您将发布 $1 条推文",
  "Translate to": "翻译至",
  "Warning": "注意",
  "Are you sure you want to delete this tweet?": "确定要删除这条推文吗？",
  "Are you sure you want to delete this media?": "确定要删除这个媒体吗？",
  "Confirm": "确认",
  "Add Media": "添加媒体",
  "Insert": "插入",
  "Delete": "删除",
  "Self Hosted": "私有部署",
  "Exit": "退出",
  "Nothing to publish": "没有要发布的推文",
  "Will exceed the API limit of 17 tweets every 24 hours": "将超出每24小时17条推文的API限制",
  "Please set your api keys": "请设置您的API密钥",
  "All tweets published successfully": "所有推文发布成功",
  "Friends Link": "友情链接",
  "Please enter the admin password": "请输入管理员密码",
  "Hide this tweet from homepage?": "确定在首页隐藏此推文吗？",
  "Delete this tweet from database?": "确定从数据库删除此推文吗？",
  "Hide this tweet": "隐藏此推文",
  "Delete this tweet": "删除此推文",
  "Hide all tweets from this account on homepage?": "确定在首页隐藏该账号的所有推文吗？",
  "Hide this account": "隐藏此账号",
  "Show this tweet": "显示此推文",
  "Show this tweet on homepage?": "确定在首页显示此推文吗？",
  "Today": "今天",
  "Post At": "发布时间",
  "Import API keys": "导入API密钥",
  "Export API keys": "导出API密钥",
  "Invalid API keys": "无效的API密钥文件",
  "Invalid admin password": "无效的管理员密码",
  "Tweet shown successfully": "推文显示成功",
  "This tweet will be shown on homepage": "此推文将在首页显示",
  "Tweet hidden successfully": "推文隐藏成功",
  "This tweet will be hidden on homepage": "此推文将在首页隐藏",
  "Tweet deleted successfully": "推文删除成功",
  "This tweet will be deleted from database": "此推文将从数据库删除",
  "Search results may contain adult content. You must be at least 18 years old to continue.": "搜索结果可能包含成人内容，您必须至少18岁才能继续。",
  "Birth date": "出生日期",
  "View All": "查看全部",
  "Download All": "打包下载",
  "Goto Article": "前往文章",
  "Sign In": "登录",
  "Sign Out": "退出登录",
  "Sign In with Google": "使用 Google 登录",
  "Sign In with Twitter(X)": "使用 Twitter(X) 登录",
  "Magzine": "精选集",
  "AI Writer": "AI 写作",
  "Twitter Downloader": "推特下载器",
  "Generate":"生成",
  "Pay":"支付",
  "Save":"节省",
  "Standard":"标准",
  "Top Up":"充值",
  "Back":"返回",
  "Apply":"申请",
  "Reapply":"重新申请",
  "Under review":"审核中",
  "Available":"可使用",
  "Rejected":"驳回",
  "Copied":"已复制",
  "Go to Pay":"前往付款",
  "Waiting for payment":"等待支付",
  "Payment order has been created":"已为您创建付款订单",
  "Go to Pay within $1":"请在 $1 内前往付款",
  "Bonus":"加送",
  "Open any Exchange/Wallet app":"使用任意加密交易所/钱包app",
  "Switch to $1 Page":"切换至 $1 页面",
  "Step":"步骤",
  "Use":"使用",
  "On-Chain Withdraw":"链上提现",
  "Choose":"选择",
  "Network":"网络",
  "Arrival $1 mins":"$1 分钟到账",
  "Fee":"手续费",
  "amount":"金额",
  "Click":"点击",
  "History":"记录",
  "Failed":"失败",
  "Markets":"行情",
  "Trade":"交易",
  "Futures":"合约",
  "Assets":"资产",
  "Parameter error":"参数错误",
  "Loading payment details":"正在加载付款信息",
  "Creating a payment order":"正在创建付款订单",
  "Something went wrong":"遇到一点问题",
  "Waiting":"稍等片刻",
  "Verifying":"校验中",
  "Recent Tweet":"最新推文",
  "Publish": "发布",
  "Publish to Twitter": "发布到推特",
  "Generating": "生成中",
  "Select media file":"选择媒体文件",
  "Create with AI":"使用AI创作",
  "Search on Google":"在谷歌上搜索",
  "will use $1 credits":"将使用 $1 credits",
  "1st AI for writing tweets":"全球第一款推文写作AI助手",
  "Trained on hundreds of thousands of viral tweets, automatically adds images to tweets and translates them into multiple languages, helping you easily gain followers.":"基于数十万条爆款推文训练，线程推文自动配图，一键翻译多国语言，助你轻松涨粉",
  "Please enter a prompt":"请输入提示词",
  "AI returned no tweets":"AI未返回任何推文",
  "Total Tweets":"推文总数",
  "At least one tweet is required":"至少保留一条推文",
  "Create tweets about Tesla founder Elon Musk.":"创作关于特斯拉创始人埃隆·马斯克的推文。",
  "Create tweets about the health benefits of meditation.":"创作关于冥想对健康益处的推文。",
  "Create tweets about the history of space exploration.":"创作关于太空探索历史的推文。",
  "You have an incomplete payment.":"您有一笔付款尚未完成。",
  "Scan the QR code or copy&paste the address":"扫描二维码或复制粘贴下面的地址",
  "Please enter the amount of $1 you want to top up":"请输入您要充值的 $1 数量.",
  "Clicking the Confirm button will cancel this payment! If you are in the process of making a payment, please click the Back button and wait for the payment status notification.":"点击确认按钮将取消本次付款！如果您正在付款，请点击返回按钮等待付款状态通知。",
  "TwitterXDownload is an open source project. You can use its source code to deploy your own Twitter video/image downloader website, apply for Google Adsense, and generate revenue through your own operations and traffic.":"TwitterXDownload 是一个开源项目。您可以使用其源代码部署您自己的Twitter视频/图片下载网站，申请Google Adsense，并通过您自己的运营和流量创造收入。",
  "However, crawling tweets from your own website requires configuring an API Key and using API Credits. Each tweet crawled that is not cached in the database will use 1 API Credits.":"但是，从您自己的网站抓取推文需要配置API Key并使用API Credits。每条抓取的未缓存在数据库中的推文将使用 1 个API Credits。",
  "Each user is given $1 API credits. You can purchase $2 API credits for $$3, and choosing a larger amount offers significant discounts.":"每位用户我们都将赠送 $1 条API Credits。$3 美金可以购买 $2 条 API Credits，充值的时候选择更多的数量会有很大的优惠。"
}